壞啲咩？跪求幫忙

前日開到機但mon mouse keyboard無反應
琴日再試開, 㩒咗一下開機制5秒後有反應，著機半秒後熄機再自己開機無限loop
今日換咗隻新牛一樣係同樣情況，只插CPU 加底板都係一樣…
有無巴打絲打知咩事
Spec:
Asrock B85M pro4
i7-4790
Adata DDR3 8GB 4條

老母板收左皮囉

thx 巴打, 有無底板推介？

2手收返塊算啦

AsRock H87 pro4有冇興趣

壞底板 有冇打算砌過部 冇就買2手板 或者執塊 H81 繼續捱

我諗都係換底板算

全新 H81 慢慢捱

拆bios電 1分鐘 reboot

已試過了，唔work